層代表，有無聽過?

岩岩民政事務署派人黎選層代表
屋企人唔想出，就叫左我出黎
出到黎又無人想做
我咪問下，層代表係有咩用架
個職員就話遲啲會叫你開會投票選主席果d
跟住我上網睇先知原來係市民選出黎，但通常都比建制派做左